做乜野香港男仔個個都油頭

頭型又唔岩
衣著又唔襯
見人地鬼佬剪得型就以為自己剪都好型
柒到仆街自己都唔知

張圖gel撚到好似得左邊長頭髮右邊俾人剷光左咁

依家好似真係得一個髮型咁 近排留緊後面都俾人問做咩唔鏟 好似唔鏟兩邊唔鏟後面就係怪人

本身人柒 個髮型又剪得柒

好多矮仔整油頭以為自己係Top 同GD

理想

現實

有角

屌你老母貼我出來

以為興起角添

個頭發生左咩事？

個頭發生左咩事？[/quote]
依家興多邊形頭？

真係好多無輪廓既男仔都走去梳all back
梳完仲樣衰左

如果p到個直角左右對稱應該成個金正恩咁

根據我既經驗 右邊個角有45度

仲有紋身
個個又以為自己紋完好似鬼佬咁型

樓主可唔可以貼自己個髮型畀大家學野

利申光頭

依家紋身係鬼佬特權
定香港個個男仔都紋身

又係呢張圖

又無身形 又唔靚仔
紋完成個古惑仔咁

呢個個頭係直情出左事

廢中思想 染頭紋身=行古惑

好型wor

鬼叫柒咩 瘦柴柴成隻馬嬲
仲要有個烙印

求角度，想剪

我咁多年黎都堅持日系髮型

求圖中男子髮型角度

其實個人覺得亞洲人根本唔識合油頭, 望落又痴立立
(除非你本身輪廓好深似鬼佬)

如果唔係其實長返少少(唔好剷兩邊), 前陰吹向上/則係好好睇的, 又乾爽
示意圖

其實個樣先係問題啫

呢個咪會展

個直角幾有特色丫

首先要有南柱赫咁靚仔

有冇油頭撚講返2句

唔剪好睇好多

樣既問題

都係長髮好

香港人真係難服侍
鏟陸軍裝：大陸仔/岩岩出冊
平陰：死Mk/偽韓仔
油頭：人整你又整通街都係/ 鬼佬面形先carry得起
唔打理嘅髮型：死油頭毒撚
戴帽：死潮童

其實都係睇樣

頭髮向橫生 一留長變金毛獅王

只有樓主果個頭先係最型 大家見過未

呢個真 好撚7

剪個頭又要俾樓主咁既毐撚批鬥

查實會唔會係人地行緊山d風勁得濟炸

兩邊啲頭髮成日長少少就失控 唔鏟唔得啊

以下呢4款頭 你會點揀？
飛輪海(日本)
油頭(比比鳥)
陸軍(大陸佬)
留長/平陰(長毛/毒撚頭)
答案都係油頭最好 要陰有陰要額頭有額頭

其實你班毒撚係咪光頭 地中海 影下你個柒頭黎睇下
乜頭都屌 人地唔襯或唔好睇都好 但都叫係有造型 肯整個頭 你又乜撚野頭？睇過
唔係個個油頭 根本係你無留意過其他人既頭 你出到街10個得1,2個油頭 有幾多呀 5,6個都係你班毒撚柒頭呀
利申 平陰/帽

樓主自拍個髮型嚟睇下 我想學野

港青頭 剪碎短陰剷則邊